油塘車主入

我想問下大家泊邊同幾錢
新牌仔想買車但唔清楚油塘車場情況。之前試過租車半夜先返去諗住泊時租，但到到都full，最後泊去德田再搭的士返屋企 成件事好on9

我係你就會買架摺車做駁腳，踩單車去拎車。

好過搭的士

因為個陣只係租幾日玩 仲要個幾日揸足成日車，每次擺車都好攰先搭的士

你住邊度先

去拎車咪要踩好耐斜坡

高俊苑

連登無油塘車主

踩上碧雲道好甘喎

唔使諗啦

利申：油塘撚

唔好同德田撚爭位好喎

應該要落到碼頭附近先有位租

油塘d車場個個都話後補仲有3百幾架等緊
利申:油塘撚

唔撚係掛 咁姐係唔洗諗買車喇

唔洗諗喇

唔撚驚既，咪泊落去學車路線個邊囉